{
  "id_query": "24864749",
  "total": 18842,
  "total_current": 200,
  "max_score": 35.116486,
  "origin_question": "khi mua mÃ¡y má»›i thÃ¬ ios nÃ³ lÃ  ios máº¥y váº­y áº¡",
  "hits": [
    {
      "score": 35.116486,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua mÃ¡y má»›i thÃ¬ ios nÃ³ lÃ  ios máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o chiÌ£,HiÃªÌ£n taÌ£i khi chiÌ£ mua maÌy mÆ¡Ìi, maÌy chaÌ£yÂ  iOS 10 chiÌ£ nheÌThÃ¢n gÆ°Ì‰i Ä‘ÃªÌn chiÌ£.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 22.552689,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y khi mua vá» lÃªn ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²n tÃ¹y vÃ o tá»«ng lÃ´ hÃ ng áº¡, phiÃªn báº£n cao nháº¥t hiá»‡n táº¡i lÃ  Ios 12.1.2 chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.063902,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y iphone 6 má»›i chay ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra náº¿u báº¡n mua cÃ¡c sáº£n pháº©m Iphone 6 má»›i thÃ¬ mÃ¡y sáº½ dÃ¹ng báº£n IOS 11 báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.443703,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng tuy nhiÃªn Ä‘a sá»‘ Ä‘á»u Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n iOS má»›i nháº¥t anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra siÃªu thá»‹ cÃ³ hÃ ng gáº§n nháº¥t giÃºp anh tá»‘t hÆ¡n áº¡. Â Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.182877,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "má»›i mua vá» mÃ¡y nÃ y dÃ¹ng ios máº¥y ?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n sáº£n pháº©m má»›i Ä‘áº­p há»™p cháº¡y IOS 10 anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn, khi anh má»Ÿ mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y sáº½ tá»± Ä‘á»™ng cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n IOS má»›i nháº¥t hiá»‡n hÃ nh anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.148603,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi má»Ÿ há»™p mÃ¡y chÃ¡y ios máº¥y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n sáº£n pháº©m khi má»Ÿ há»™p lÃ  IOS 10 náº¿u mÃ¡y anh Ä‘Æ°á»£c nÃ¢ng cáº¥p thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn IOS 10.3.3 anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.0829,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HÄH má»›i nháº¥t hiá»‡n táº¡i lÃ  IOS máº¥y váº­y QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,PhiÃªn báº£n iOS chÃ­nh thá»©c má»›i nháº¥t hiá»‡n táº¡i lÃ  iOS 11.2.1 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.80134,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i khi mua IP6 nÃ y khi active nÃ³ sáº½ tá»± Ä‘á»™ng lÃªn IOS má»›i nháº¥t hay lÃ  cháº¡y IOS 8 ban Ä‘áº§u cá»§a nÃ³ áº¡. Em tÃ­nh mua nhÆ°ng sá»£ lÃªn IOS 11 may cháº­m",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn iOS 11 nha báº¡n. VÃ³i iPhone 6 khi cáº­p nháº­t iOS 11.3 thÃ¬ mÃ¡y váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nha. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m vá» hiá»‡u nÄƒng mÃ¡y nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.672718,
      "id": "25863750",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 khi má»›i báº­t lÃªn thÃ¬ lÃ  ios j áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Hiá»‡n mÃ¡y nÃ y bÃªn em Ä‘ang kinh doanh lÃ  mÃ¡y Ä‘ang á»Ÿ iOS 11 chá»‹ nha. Khi chá»‹ mua mÃ¡y má»›i thÃ¬ mÃ¡y sáº½ cÃ³ iOS 11 chá»‹ nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.454786,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i mua mÃ¡y ip6 32G nÃ y máº·c Ä‘á»‹nh nÃ³ lÃ  ios 10 ko a, hay lÃ  ios 11 khi mua mÃ¡y táº¡i thá»i Ä‘iá»ƒm nÃ y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ²n tÃ¹y vÃ o mÃ¡y báº¡n mua thuá»™c lÃ´ hÃ ng nÃ o báº¡n nha, náº¿u lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ sáº½ lÃ  báº£n IOS má»›i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.175014,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Äáº­p há»™p lÃ  ios máº¥y váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Äa pháº§n cÃ¡c mÃ¡y sáº½ cháº¡y iOS má»›i lÃ  11.4 báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.903751,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y cháº¡y ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘Æ°á»£c cháº¡y trÃªn phiÃªn báº£n iOS 10 anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.816204,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y cháº¡y ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB há»— trá»£ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nhÂ  iOS 10 anh nha. Hiá»‡n bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ giÃ¡ ráº» online cho sáº£n pháº©m, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº·t hÃ ng táº¡i web Ä‘á»ƒ mua vá»›i giÃ¡ Æ°u Ä‘Ã£i anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.699884,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gá»i lÃºc má»›i mua mÃ¡y sáº½ cÃ³ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng nhÆ°ng Ä‘a pháº§n lÃ  mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn iOS má»›i nháº¥t 10.3.3 báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.292719,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i báº£n 32gb nÃ y náº¿u mua má»›i thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn iOS máº¥y váº­y QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Khi mua sáº£n pháº©m nÃ y, mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn iOS 10 báº¡n nha! Náº¿u báº¡n quan tÃ¢m, báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ báº¡n Ä‘áº·t hÃ ng áº¡! Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.289642,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i hiá»‡n nay cÃ i sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS máº¥y váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do sáº½ tÃ¹y lÃ´ hÃ ng khÃ¡c nhau mÃ  mÃ¡y sáº½ cháº¡y phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau, náº¿u báº¡n mua mÃ¡y lÃ  lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ sáº½ lÃ  phiÃªn báº£n iOS 11 báº¡n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.216553,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 má»›i hiá»‡n Ä‘ang cháº¡y ios máº¥y váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Â Iphone 6 má»›i hiá»‡n Ä‘ang á»Ÿ báº£n IOS 10 anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.073172,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¢y giá» mua mÃ¡y thÃ¬ khi active mÃ¡y. MÃ¡y sáº½ cháº¡y IOS MÃ¡y áº¡. Ios 8 hoáº·c 9 Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y giá» báº¡n mua bÃªn mÃ¬nh lÃ  lÃ´ hÃ ng má»›i sáº½ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 báº¡n nhÃ©.Â thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.853165,
      "id": "19391125",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃºc má»›i mua may cai ios máº¥y aj",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Sáº£n pháº©m hiá»‡n táº¡i Ä‘Æ°á»£c cÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10 anh nhÃ©, Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»‹a chá»‰ anh Ä‘ang sá»‘ng (quáº­n/ huyá»‡n, tá»‰nh) Ä‘á»ƒ em tÃ¬m kiáº¿m hÃ ng giÃºp Â anh.Mong Â nháº­n pháº£n há»“i Â sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.830023,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip6 nÃ y giá» kÃ­ch hoáº¡t thÃ¬ cháº¡y ios máº¥y váº­y add?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ sáº½ tÃ¹y vÃ o tá»«ng Ä‘á»£t nháº­p hÃ ng mÃ  sáº½ cÃ³ cÃ¡c phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS khÃ¡c nhau nha báº¡n vÃ  mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cáº­p nháº­t IOS cao nháº¥t hiá»‡n táº¡i lÃ  IOS 11.3 nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.711653,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 . 32 nÃ y má»›i thÃ¬  cháº¡y ios 11 máº¥y áº¡ .cá»§a mÃ¬nh sao láº¡i 11.4",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng báº¡n nha, vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i hÆ¡n thÃ¬ mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i Ä‘áº·t sáºµn iOSÂ cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.680511,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lÃ  báº£n ios máº¥y váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i do bÃªn em khÃ´ng má»Ÿ mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c nÃªn em khÃ´ng dÃ¡m cháº¯c phiÃªn báº£n ios cá»§a mÃ¡y nhÆ°ng em Ä‘oÃ¡n lÃ  tá»« ios 9 Ä‘áº¿n ios 10 nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.50054,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thÃ´ng tin mÃ¡y lÃ  IOS 10, nhÆ°ng sau khi mÃ¬nh mua mÃ¡y vá» thÃ¬ Ä‘Ã£ máº·c Ä‘á»‹nh lÃ  iOS 11? giáº£i thÃ­ch dÃ¹m Ä‘c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ tÃ¹y tá»«ng lÃ´ hÃ ng sáº£n pháº©m thÃ¬ mÃ¡y sáº½ cÃ³ hÃª Ä‘iá»u hafngh khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ anh. CÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cá»§a anh thuá»™c lÃ´ hÃ ng má»›i nÃªn má»›i Ä‘Æ°á»£c hÃ£ng cáº­p nháº­t lÃªn IOS 11 Ä‘Ã³ anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.973656,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em má»›i mua vá» lÃ  iphone 6 plus lÃªn apptore táº£i game hay á»©ng dá»¥ng ráº¥t nhanh nhÆ°ng mÃ  tá»« khi em lÃªn ios 11 thÃ¬ nÃ³ táº£i ráº¥t lÃ¢u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº£i á»©ng dá»¥ng nhanh hay cháº­m lá»‡ thuá»™c ráº¥t nhiá»u vÃ o káº¿t ná»‘i máº¡ng Ä‘Ã³ báº¡n. Báº¡n vui lÃ²ng káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng khÃ¡c máº¡nh hÆ¡n xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.960133,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y 1 tuáº§n  lÃºc mua mÃ¡y cÃ³ sáºµn ios 11.3 . MÃ¬nh vá»«a má»Ÿ mÃ¡y lÃªn thÃ¬ nÃ³ yÃªu cáº§u cáº­p nháº­t lÃªn ios 11.3.1 mÃ¬nh báº¥m Ä‘á»ƒ sau thÃ¬ nÃ³ ghi lÃ  sáº½ tá»± update náº¿u mÃ¬nh sáº¡c tá»« 23h Ä‘áº¿n 5h sÃ¡ng , mÃ¬nh má»›i xÃ i k bt cÃ¡i nÃ y lÃ  gÃ¬ háº¿t . Cho mÃ¬nh há»i luÃ´n lÃ  ios 11.3.1 cÃ³ mÆ°á»£t nhÆ° ios 11.3 k ? Mong ad tráº£ lá»i sá»›m",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ báº£n cáº­p nháº­t nÃ y giÃºp:-Cáº£i thiá»‡n tÃ­nh báº£o máº­t cá»§a iPhone/ iPad.-Sá»­a lá»—i khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c cáº£m á»©ng trÃªn iPhone 8 náº¿u nhÆ° bá»‹ thay báº±ng mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng chÃ­nh hÃ£ng.NgoÃ i ra, mÃ¡y sáº½ tá»± update náº¿u báº¡n cáº¯m sáº¡c trong khoáº£ng thá»i gian tá»« 23h Ä‘áº¿n 5h sÃ¡ng vÃ  cÃ³ káº¿t ná»‘i wifi báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.88854,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 cháº¥m máº¥y váº­y!?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 tÃ¹y vÃ o tá»«ng Ä‘á»£t nháº­p hÃ ng mÃ  Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c nhÃ  sáº£n xuáº¥t há»— trá»£ cáº­p nháº­t cÃ¡c phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.740015,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mÃ¬nh há»i ip6 ios máº¥y mÃ¡y má»›i khui",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹ sáº½ tÃ¹y lÃ´ hÃ ng tuy nhiÃªn Ä‘a sá»‘ Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn iOS má»›i nháº¥t rá»“i chá»‹ nhÃ©. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com cÃ³ hÃ ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m cÅ©ng nhÆ° mua hÃ ng áº¡.Â ThÃ¢n chÃ o chá»‹!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.696115,
      "id": "24256825",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua lÃ  ios 11 e muá»‘n xuá»‘ng ios 10 cÃ³ Ä‘c k ad Æ¡i.táº¡i tui tháº¥y nÃ³ khÃ¡ bá»‹ giáº­t Ã½",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n khÃ´ng thá»ƒ háº¡ cáº¥p vá» iOS 10 Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.691046,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y Ä‘ang bÃ¡n táº¡i cá»­a hÃ ng Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn iOS máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Â Hiá»‡n thÃ¬ báº£n IOS lÃ  báº£n IOS 11 anh nhÃ©. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin khu vá»±c ( Ä‘Æ°á»ng,quáº­n, huyá»‡n) anh cáº§n mua hÃ ng Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp anh siÃªu thá»‹ khu vá»±c cá»§a anh cÃ³ hÃ ng khÃ´ng anh nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.570456,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 máº·c Ä‘á»‹nh khi kÃ­ch hoáº¡t lÃªn cháº¡y khoáº£ng ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng mÃ  mÃ¡y sáº½ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 hay iOS 11 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.569695,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bÃ¡n ra lÃ  ios 11. Máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Dáº¡ khi anh mua mÃ¡y nÃ y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cÃ i sáºµn iOS 11 anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.54162,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i lÃ  khi mua vá» thÃ¬ MÃ¡y cháº¡y ios nhiÃªu, vÃ  náº¿u resert mÃ¡y thÃ¬ cÃ³ quay láº¡i Ä‘c ios ban Ä‘áº§u hay khÃ´ng? MÃ¬nh Ä‘ang sÃ i ip6 ios 11.2.6 vÃ  cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng Ä‘Æ¡ nháº¹ khi sá»­ dá»¥ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y mua vá» sáº½ cháº¡y IOS11 vÃ  viá»‡c reset khÃ´ng lÃ m thay Ä‘á»•i phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh, vá» viá»‡c mÃ¡y cháº¡y khÃ´ng mÆ°á»£t báº¡n vui lÃ²ng nháº¥n giá»¯ phÃ­m nguá»“n vÃ  home cho Ä‘áº¿n khi mÃ¡y táº¯t vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng mÃ¡y láº¡i giÃºp mÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.436531,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cháº¡y ios máº¥y lÃ  mÆ°á»£t mÃ  nháº¥t áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t báº£n IOS 11 cho mÃ¡y sá»­ dá»¥ng lÃ  á»•n nháº¥t báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.431734,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y dc cÃ i sáºµn ios máº¥y váº­y shop?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ khi mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn IOS 10 anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.373951,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y Ä‘ang dÃ¹ng ios 11 cháº¥m máº¥y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng má»›i hay cÅ© mÃ  mÃ¡y sáº½ cháº¡y sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 hay 11 báº¡n nhÃ© .Äa pháº§n cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i mÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 háº¿t rá»“i nhÃ© báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.291458,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Æ¡i mÃ¡y nÃ y ios Ä‘Æ°á»£c máº¥y nÄƒm ná»¯a váº­y em?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Tháº£o,Em chÆ°a hiá»ƒu ios Ä‘Æ°á»£c bao nhiÃªu lÃ¢u ná»¯a lÃ  sao váº­y chá»‹, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ nÃ³i cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ chá»‹ nha! VÃ  vá»›i 2 thÃ´ng tin cÃ²n láº¡i vá» giÃ¡ mÃ¡y cÃ³ giáº£m ná»¯a khÃ´ng, mÃ¡y bÃ¡n lÃ¢u ná»¯a thÃ¬ em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin Ä‘á»ƒ há»— trá»£ chá»‹ Ä‘Æ°á»£c, ráº¥t mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m nha! CÃ¡c thÃ´ng tin nÃ y Ä‘iá»u lÃ  cá»§a hÃ£ng háº¿t chá»‹ nhÃ©!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.263758,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y Ä‘ang cháº¡y ios máº¥y v ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c hÃ£ng cÃ i Ä‘áº·t há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10 báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.261911,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i mÃ¡y iphone cháº¡y IOS  máº¥y má»›i hoáº¡t Ä‘á»™ng mÆ°á»£t mÃ  ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n nay phiÃªn báº£n mÆ°á»£t nháº¥t trong 3 phiÃªn báº£n báº¡n nÃªu lÃ  IOS 12 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.171062,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y máº·c Ä‘inh ios máº¥y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ mÃ¡y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c hÃ£ng cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.974821,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y nÃ y cháº¡y ios 10 cháº¥m máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.947986,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua mÃ¡y va kiá»ƒm tra tháº¥y mÃ¡y chay ios 11 lÃ  sao v qtv ? E tÆ°á»Ÿng ios 10 chá»© .",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do mÃ¡y báº¡n lÃ  mÃ¡y má»›i Ä‘Æ°á»£c sáº£n xuáº¥t gáº§n Ä‘Ã¢y nÃªn Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c nhÃ  sáº£n xuáº¥t cÃ i Ä‘áº·t máº·c Ä‘á»‹nh lÃªn phiÃªn báº£n cao hÆ¡n vÃ  nhÃ  sáº£n xuáº¥t cÅ©ng khÃ´ng tiáº¿t lá»™ váº¥n Ä‘á» nÃ y vá»›i bÃªn mÃ¬nh nÃªn Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  bÃªn mÃ¬nh cÅ©ng khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.895683,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 á»Ÿ chá»— mik Ä‘Ã¢y lÃ  cháº¡y HÄH iOS  10 hay 11 váº­y áº¡.  Náº¿u lÃ  iOS 11 thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ cháº¡y nhanh k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c IOS 11 vÃ  tÃ¹y vÃ o tá»«ng Ä‘á»£t nháº­p hÃ ng mÃ  Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c nhÃ  sáº£n xuáº¥t há»— trá»£ cáº­p nháº­t cÃ¡c phiÃªn báº£n IOS khÃ¡c nhau vÃ  mÃ¡y nguyÃªn Seal nÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.880996,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃºc má»›i mua ip6duoc cai sÄƒn ios 10 cháº¥m máº¥y j a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ trÆ°á»ng há»£p nÃ y tÃ¹y theo lÃ´ hÃ ng, iPhone 6 32GB hiá»‡n táº¡i khi xuáº¥t xÆ°á»Ÿng Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cáº­p nháº­t IOS 10 trá»Ÿ lÃªn nha báº¡n, ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.86537,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giá» mua thÃ¬ mÃ¡y cháº¡y ios 10.3.3 hay 11 váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Sáº£n pháº©m trÃªn lÃºc mua cÃ³ thá»ƒ lÃ  ios 10 áº¡, vÃ¬ ios 11 má»›i ra nÃªn cÃ¡c lÃ´ hÃ ng nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ°a Ä‘Æ°á»£c apple cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 Ä‘Ã¢u áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.831151,
      "id": "24975026",
      "field_search": "question",
      "question": "táº¡i sao anh mua mÃ¡y iphone 6 má»›i. thÃ´ng sá»‘ trÃªn web ghi ios 10 mÃ  vá» anh coi láº¡i thÃ¬ láº¡i lÃ  ios 11.1??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ nhá»¯ng lÃ´ hÃ ng má»›i sáº½ Ä‘Æ°á»£c Apple cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 má»›i báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.784974,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y Ä‘ang cháº¡y IOS máº¥y váº­y á»Ÿ táº¥t cáº£ cÃ¡c cá»­a hÃ ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ Ä‘ang cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 11 Ä‘Ã³ anh nha. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ anh hÃ£y cho em thÃ´ng tin vá» khu vá»±c anh á»Ÿ(quáº­n/ huyá»‡n) Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra xem nÆ¡i anh cÃ³ cÃ²n hÃ ng hay khÃ´ng anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.782625,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i lÃ  náº¿u e má»›i mua mÃ¡y mÃ  cáº­p nháº­t lÃªn IOS 11.0.3 thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ bá»‹ lag k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i phiÃªn báº£n iOS 11 thÃ¬ Ä‘Ã£ khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh, nÃªn khi báº¡n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn thÃ¬ mÃ¡y sáº½ khÃ´ng bá»‹ lag báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.633726,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i IOS 10 cá»¥ thá»ƒ lÃ  10. máº¥y váº­y? cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng nhÆ°ng Ä‘a pháº§n mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn iOS má»›i nháº¥t lÃ  10.3.2 báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.5268755,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDÄ cho mÃ¬nh há»i iPhone 6 32GB nÃ y giá» Active thÃ¬ mÃ¡y á»Ÿ IOS máº¥y váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y anh mua bÃªn em lÃ  cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 trá»Ÿ lÃªn cáº£ rá»“i anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.434051,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i sau khi cáº­p nháº­t ios 12  thÃ¬ khi chÆ¡i game fps sáº½ lÃ  bn áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ nhÆ° báº¡n chia sáº» mÃ¬nh tháº¥y lÃ  chÆ°a cÃ³ má»©c FPS chÃ­nh xÃ¡c ngay Ä‘Æ°á»£c cho báº¡n rá»“i áº¡; á»Ÿ Ä‘Ã¢y cÃ²n tÃ¹y game, cáº¥u hÃ¬nh yÃªu cáº§u game nhÆ° tháº¿ nÃ o ná»¯a, vÃ  tÃ¹y tÃ¡c vá»¥ mÃ¡y tháº¿ nÃ o sáº½ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng má»©c FPS cá»§a game báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.380758,
      "id": "25556427",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu cá»§a mÃ¡y khi lÃªn ios 11.2.6 lÃ  bao nhiÃªu Ä‘iá»ƒm",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.362373,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 Ä‘Æ°á»£c cÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra cÃ¡c mÃ¡y Iphone 6 má»›i khi active lÃ  ios 11 báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.339966,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 táº¡i shop Ä‘ang cháº¡y ios máº¥y váº­y",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o anhVá»›i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB thÃ¬ bÃªn em Ä‘ang cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.339966,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i ip 6 giá» ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cáº­p nháº­t lÃªn cao nháº¥t iOS 11.4 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.229446,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb má»›i táº¡i tgdÄ‘ cháº¡y sáºµn ios máº¥y ?",
      "answer": "ChÃ o anh Phi,Sáº£n pháº©m Iphone 6 32GB bÃªn em kinh doanh khi má»›i mua sáº½ cháº¡y sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 10 Ä‘Ã³ áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ vá» cáº­p nháº­t báº£n má»›i nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.213844,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mÃ¬nh khi cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 thÃ¬ lÃªn Facebook nÃ³ khÃ´ng hiá»‡n báº£ng tin áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o pháº§n cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > chá» cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i há»‡ thá»‘ng sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem cÃ³ cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c hay chÆ°a báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i thÃ´ng tin táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.191096,
      "id": "26505983",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n mua iphone 6 táº¡i TGDD, cho há»i trc lÃ  náº¿u xÃ i iP6 thÃ¬ iOS máº¥y lÃ  á»•n?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ iPhone 6 hiá»‡n váº«n cháº¡y tá»‘t IOS 10 vÃ  IOS 11 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.177366,
      "id": "19530048",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iPhone 6 32gb má»›i máº¥y ngÃ y mÃ  khi lÆ°á»›t face má»™t há»“i thÃ¬ nÃ³ láº¡i vÄƒng ra vÃ i láº§n r áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kÄ© thuáº­t há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c giÃºp chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.118555,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y lÃºc mÃ¬nh mua lÃ  iOS 10.2.1 thÃ¬ thá»i Ä‘iá»ƒm nÃ y mÃ¬nh cÃ³ cáº­p nháº­t Ä‘Æ°á»£c lÃªn iOS 10.3.3 khÃ´ng áº¡, hay buá»™c pháº£i cáº­p nháº­t lÃªn iOS 11 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi báº¡n cáº­p nháº­t sáº½ lÃªn tháº³ng IOS 11.3 chá»© khÃ´ng cáº­p nháº­t IOS 10.3.3 Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.050398,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiá»‡n Ä‘ang cháº¡y ios 10 cháº¥m máº¥y váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ sáº½ tÃ¹y lÃ´ hÃ ng khÃ¡c nhau mÃ  mÃ¡y sáº½ cÃ³ phiÃªn báº£n iOS khÃ¡c nhau báº¡n nhÃ©. NÃªn ráº¥t tiáº¿c lÃ  mÃ¬nh chÆ°a cÃ³ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c giÃºp báº¡n Ä‘Æ°á»£c nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.050398,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn ios 10 cháº¥m máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cÃ²n tÃ¹y lÃ´ hÃ ng báº¡n nhÃ©, báº¡n vui lÃ²ng ra táº­n siÃªu thá»‹ bÃªn mÃ¬nh nÆ¡i cÃ³ hÃ ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t báº¡n nhaThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.004967,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y Ä‘ang á»Ÿ ios 10. máº¥y váº­y.",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n mÃ¡y cá»§a bÃªn emÂ Ä‘ang kinh doanhÂ Ä‘ang cháº¡yÂ Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 10 anh nhÃ©. Náº¿u anh chá»‰ sá»­ dá»¥ng cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng cÆ¡ báº£n thÃ´ng thÆ°á»ng thÃ¬ sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ thá»ƒ khÃ¡ lÃ  bá»n vÃ Â á»•nÂ Ä‘á»‹nhÂ Ä‘Ã³Â áº¡. Tuy nhiÃªn, tÃ¹y theo sá»± phÃ¡t triá»ƒn cá»§a cÃ´ng nghá»‡ mÃ  cÃ³ thá»ƒ ra cÃ¡c sáº£n pháº©m má»›i tá»‘t hÆ¡n tÃ¢n tiáº¿n hÆ¡n hoáº·c cÃ¡cÂ á»©ng dá»¥ng ngÃ y cÃ ng náº·ng hÆ¡n do cáº­p nháº­t nhiá»u tÃ­nh nÄƒng thÃªm cho ngÆ°á»i dÃ¹ng dáº«n tá»›i bá»™ nhá»› trong khÃ´ngÂ Ä‘á»§ lÆ°u trá»¯ anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anhÂ ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.987396,
      "id": "25168805",
      "field_search": "question",
      "question": "á»Šphone nÃ y khi mua lÃ  IOS 11 Ä‘Ãºng khÃ´ng ad ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Dáº¡ mÃ¡y nÃ y khi chá»‹ mua sáº½ lÃªn iOS 11 chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.983562,
      "id": "19405709",
      "field_search": "question",
      "question": "lÃºc má»›i mua mÃ¡y cÃ i sáºµn ios 10 phiÃªn báº£n nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ trÆ°á»ng há»£p nÃ y tÃ¹y theo lÃ´ hÃ ng, iPhone 6 32GB hiá»‡n táº¡i khi xuáº¥t xÆ°á»Ÿng Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cáº­p nháº­t IOS 10 trá»Ÿ lÃªn Â nha báº¡n, ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.962347,
      "id": "29797163",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bÃ¢y h mua lÃ  nÃ³ cháº¡y ios 11.4 luÃ´n háº£",
      "answer": "ChÃ o anhÂ ÄÃºng rá»“i anh nha , mÃ¡y sáº½ cháº¡y phiÃªn báº£n iOS má»›i nháº¥t áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.931117,
      "id": "25281024",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mk khi cÃ i vÃ¢n tay thÃ¬ nÃ³ hiá»‡n lÃªn nhÆ° váº§y lÃ  sao váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y xung Ä‘á»™t há»‡ thá»‘ng pháº§n má»m bÃªn trong báº¡n vui lÃ²ng tiáº¿n hÃ nh khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c sá»± cá»‘ trÃªn hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.820866,
      "id": "28517607",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 cÃ¡i nÃ o sÃ i Ã­t lá»—i váº­y sao em tháº¥y máº¥y cÃ¡i bÃ¬nh luáº­n nÃ£y giá» ghi lÃ  ip 6 lá»—i váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ iOS 11.4 khÃ´ng bá»‹ lá»—i nhiá»u báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.7731695,
      "id": "30353448",
      "field_search": "question",
      "question": "bÃ¢y giá» mua ip6 má»›i ios bao nhiÃªu váº­y????",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘ang Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£Â  iOS 11 anh nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p cho em thÃ´ng tin khu vá»±c anh Ä‘ang sá»‘ng Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp anh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.746051,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y cháº¡y ios nÃ o váº­y áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng mÃ  sáº½ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS khÃ¡c nhau nhÆ°ng hiá»‡n táº¡i Ä‘a sá»‘ mÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11.2 hay 11.3 khi khui há»™p nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.684274,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua vÃ i ngÃ y . MÃ¡y cÃ i sáºµng ios 11 nÃªn k dc mÆ°á»£t . Giá» mÃ¬nh muá»‘n háº¡ xuá»‘ng ios 8 thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n táº¡i Apple Ä‘Ã£ khÃ³a nÃªn khÃ´ng thá»ƒ quay vá» phiÃªn báº£n cÅ© Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n nÃªn khi sá»­ dá»¥ng game thÃ¬ trÆ°á»›c khi vÃ o game báº¡n táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, giáº£m cáº¥u hÃ¬nh game vá» má»©c tháº¥p hÆ¡n (náº¿u game há»— trá»£) vÃ  náº¿u lÃ  game Online thÃ¬ káº¿t ná»‘i vá»›i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.681598,
      "id": "30862075",
      "field_search": "question",
      "question": "NÃ³ cháº¡y ios bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y anh mua má»›i bÃªn em lÃ  cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 trá»Ÿ lÃªn cáº£ anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.651873,
      "id": "23862706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iPhone 6 nÃ y khi mua má»›i bÃ³c há»™p 100/ táº¡i tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh lÃ  ios máº¥y..mong quáº£n trá»‹ viÃªn tÃ¬m hiá»ƒu kÄ© rá»“i tráº£ lá»i. Thnk",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh Æ°á»›c lÆ°á»£ng sáº½ lÃ  iOS 11 báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.621235,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hÃ ng chÃ­nh hÃ£ng HÄH iOS máº¥y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 bÃªn mÃ¬nh Ä‘ang kinh doanh cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 báº¡n nhÃ©. Tuy nhiÃªn sáº½ cÃ²n tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng khÃ¡c nhau mÃ  phiÃªn báº£n IOS sáº½ khÃ¡c nhau áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.560647,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang á»Ÿ ios 9.3.2 náº¿u factory reset thÃ¬ sáº½ vá» ios máº¥y?,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Thao tÃ¡c nÃ y khÃ´ng háº¡ IOS cá»§a mÃ¡y xuá»‘ng báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.490074,
      "id": "27432038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 má»›i thÆ°á»ng lÃ  ios 10 pháº£i khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Hiá»‡n iPhone 6 32Gb má»›i bÃªn em Ä‘Ã£ cháº¡y IOS 11 rá»“i chá»‹ nhÃ©. Mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.464311,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máº¥y anh cho e há»i cÃ¡i áº¡...  Iphone 6 cÃ³ ios 10 khÃ´ng hay lÃ  Ä‘Ã£ cÃ i lÃªn ios 11 háº¿t rá»“i áº¡...???",
      "answer": "ChÃ o anh Báº£o,Dáº¡ vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ²n tÃ¹y lÃ´ ná»¯a nha anh. CÃ³ thá»ƒ lÃ  IOS 10 hoáº·c IOS 11 anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m nÃ y, anh vui lÃ²ng pháº£n há»“i thÃ´ng tin khu vá»±c anh Ä‘ang á»Ÿ táº¡i Ã´ bÃ¬nh luáº­n, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp anh.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.4395895,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua con nÃ y cháº¡y ios 11.4 nÃ³ cÃ³ á»•n Ä‘á»‹nh k ad",
      "answer": "@Trá»ng: má»›i khui há»™p lÃ  nÃ³ Ä‘Ã£ cháº¡y 11.4 e chÆ°a cáº­p nháº­t j háº¿t",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.411173,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i . hiá»‡n táº¡i e xai dk 4 nÄƒm Ä‘ang Ä‘á»ƒ pb ios 8 . váº­y nay e updel thÃ¬ sáº½ lÃªn ios máº¥y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n khi báº¡n update mÃ¡y sáº½ lÃªn tháº³ng báº£n IOS 12.1 báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.408294,
      "id": "24970396",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y má»›i mua vá» lÃ  ios 11 r ak ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng nhÆ°ng Ä‘a pháº§n lÃ  cÃ¡c mÃ¡y Ä‘á»u á»Ÿ iOS 11 má»›i nháº¥t hiÃªn nay báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.401934,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua má»›i khui há»™p Ä‘Ã£ cháº¡y sáºµn IOS máº¥y rá»“i áº¡? Xin cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anh,Äá»‘i vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y, bÃªn em Ä‘ang kinh doanh táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com vá»›i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 nha anh. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m nÃ y, anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tinÂ khu vá»±c anh Ä‘ang á»Ÿ Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp anh, anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.401628,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb nÃ y lÃºc má»›i mua lÃ  phiÃªn báº£n ios 10 hay 10.3.2 váº­y Qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n mÃ¡y nÃ y Ä‘ang á»Ÿ phiÃªn báº£n iOS 10 anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.357508,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i face mÃ¬nh báº£ng tin nÃ³ khÃ´ng hiá»‡n khi nÃ¢ng cáº¥p ios 11 thÃ¬ kháº¯c phá»¥c sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  do káº¿t ná»‘i máº¡ng khÃ´ng á»•n Ä‘á»‹nh nha. Báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng wifi khÃ¡c cÃ³ tá»‘c Ä‘á»™ á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.339694,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i Iphone 6 32GB Ä‘ang cháº¡y IOS máº¥y váº­y,  IOS Ä‘Ã³ cÃ³ lag k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y nÃ y hiá»‡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ngÂ  iOS 11 vÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ y hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng bá»‹ lag báº¡n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.289696,
      "id": "19990890",
      "field_search": "question",
      "question": "Rom kháº£ dá»¥ng ip6 32gb khi á»Ÿ ios 11 lÃ  bao nhiÃªu váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â PhiÃªn báº£n iOS 11 vá»›i mÃ¡y 32Gb thÃ¬ cÃ²n kháº£ dá»¥ng khoáº£ng 26Gb báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.263039,
      "id": "20813704",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em táº£i á»©ng dá»¥ng nÃ o cÅ©ng hk Ä‘c lÃ  lá»—i gÃ¬ váº­y áº¡ táº£i Ä‘c ná»¯a vÃ²ng thÃ¬ nÃ³ bÃ¡o lá»—i ios 10.3.3 do mÃ¡y hay do máº¡ng ğŸ˜”",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n vui lÃ²ng lÃ m láº§n lÆ°á»£t theo cÃ¡c bÆ°á»›c sau:1. Kiá»ƒm tra ngÃ y giá» trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i náº¿u sai so vá»›i thá»±c táº¿ thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > NgÃ y giá» Ä‘á»ƒ chá»‰nh sá»­a láº¡i cho chÃ­nh xÃ¡c.2. Kiá»ƒm tra láº¡i káº¿t máº¡ng cá»§a báº¡n xem cÃ³ á»•n Ä‘á»‹nh khÃ´ng hoáº·c báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng thá»­ 1 káº¿t ná»‘i máº¡ng khÃ¡c á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n.3. Táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘á»ƒ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh tá»± Ä‘á»™ng fix cÃ¡c lá»—i phÃ¡t sinh trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.227726,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb á»Ÿ tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 cháº¥m mÃ¢y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ tÃ¹y theo thá»i Ä‘iá»ƒm kÃ­ch hoáº¡t sáº½ cÃ³ phiÃªn báº£n khÃ¡c nhau áº¡; do Ä‘Ã¢y lÃ  mÃ¡y nguyÃªn seal, chá»‰ Æ°u tiÃªn cho khÃ¡ch hÃ ng nÃªn ráº¥t xin lá»—i báº¡n mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.195439,
      "id": "23994196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i mÃ¡y em má»›i mua chay ios 11.0.3 giá» em muá»‘n xuá»‘ng ios 10.3,3 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ¢ng lÃªn rá»“i thÃ¬ khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.179012,
      "id": "24659365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trong cá»§a hÃ ng bÃ¡n hiá»‡n giá» lÃ  ios máº¥y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ sáº½ tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©. Náº¿u báº¡n mua mÃ¡y vÃ o lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘Ã£ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.134835,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh cá»§a mÃ¡y lÃºc mua lÃ  IOS 11 sáºµn rá»“i áº¡? Hay lÃ  mua xong má»›i báº¯t Ä‘áº§u nÃ¢ng cáº¥p?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ phiÃªn báº£n iOS thÃ¬ tuá»³ thuá»™c vÃ o lÃ´ hÃ ng báº¡n nha. Vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i Ä‘áº·t sáºµn iOS 11 báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.128384,
      "id": "23855153",
      "field_search": "question",
      "question": "HÃ´m qua minh mua iphone 6 tren mang nghi ios 10 khi thanh toÃ¡n tiá»n song dung mÃ¡y láº¡i lÃ  ios 11 vÃ¢y la sao nhi",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng nhÆ°ng Ä‘a pháº§n lÃ  Ä‘Ã£ Ä‘á»u Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn iOS má»›i nháº¥t lÃ  11 , cÃ²n thÃ´ng sá»‘ trÃªn web lÃ  cá»§a lÃ´ hÃ ng Ä‘áº§u tiÃªn báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.115158,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em Ä‘ang sá»­ dá»¥ng ios 11.2.6 cÃ³ nÃªn cáº­p nháº­t lÃªn ios 11.3.1 khÃ´ng, em má»›i mua mÃ¡y á»Ÿ siÃªu thá»‹ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u mÃ¡y báº¡n Ä‘Ã£ cháº¡y IOS 11 rá»“i thÃ¬ báº¡n nÃªn cáº­p nháº­t lÃªn IOS 11 báº£n cáº­p nháº­t ( 11.3.1) Ä‘á»ƒ cháº¡y Ä‘Æ°á»£c á»•n hÆ¡n áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.115042,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 báº£n 32gb Ä‘c cÃ i sáºµn ios máº¥y váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ²n tÃ¹y vÃ o tá»«ng Ä‘á»£t hÃ ng sáº£n xuáº¥t nÃªn bÃªn mÃ¬nh cÅ©ng khÃ´ng kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng nháº­p vá» mÃ  Apple cÃ i ios máº¥y cho mÃ¡y Ä‘Ã³ áº¡ cÃ³ thá»ƒ lÃ  ios 10 cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ lÃ  ios 11 nha báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.103048,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y hiá»‡n táº¡i dÃ¹ng ios máº¥y z",
      "answer": "ChÃ o anh,TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng cá»§a mÃ¡y mÃ  mÃ¡y sáº½ cÃ³ phiÃªn báº£n IOS tÆ°Æ¡ng á»©ng nÃªn ráº¥t khÃ³ xÃ¡c Ä‘á»‹nhÂ Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.097461,
      "id": "22755597",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i lÃªn ios 11 mÃ  nÃ³ hÆ¡i lag vs bá»‹ lá»—i nhiá»u nÃªn e muá»‘n xuá»‘ng ios 10 Ä‘c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i khÃ´ng thá»ƒ trá»Ÿ vá» IOS 10 Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.090739,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho há»i: MÃ¬nh muá»‘n Restore láº¡i Iphone qua Itunes. MÃ¡y mÃ¬nh hiá»‡n táº¡i Ä‘ang á»Ÿ ios 10.3.3. Váº­y khi Restore xong qua itunes thÃ¬ iphone sáº½ á»Ÿ phiÃªn báº£n hiá»‡n táº¡i lÃ  10.3.3 hay sáº½ tá»± Ä‘á»™ng lÃªn ios 11 má»›i nháº¥t? Thank",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Khi báº¡n restore mÃ¡y qua itunes, thÃ¬ mÃ¡y sáº½ cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.037212,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n giá» iphone 6 á»Ÿ TGDÄ Ä‘ang cháº¡y IOS máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Tuá»³ vÃ o lÃ´ hÃ ng thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ cháº¡y ios 10 hay ios 11 cÃ¡c báº£n ios nÃ y Ä‘á»u ráº¥t tá»‘t vÃ  khÃ´ng bá»‹ báº¥t kÃ¬ lá»—i gÃ¬ vÃ  há»— trá»£ mÆ°á»£t mÃ  trÃªn iphone 6 nÃªn anh yÃªn tÃ¢m tham kháº£o vÃ  chá»n muaÂ sáº£n pháº©m Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.97339,
      "id": "23210946",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e ios 11.1 giá» xuá»‘ng ios 10.3.3 Ä‘c ko váº­y????",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ Apple Ä‘Ã£ chÃ­nh thá»©c khÃ³a ios 10 khÃ´ng cÃ²n háº¡ cáº¥p Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.960076,
      "id": "26419901",
      "field_search": "question",
      "question": "VÃ¢y Ä‘Ã¢y la ip máº«u 2017 nhÆ°ng san xuáº¥t nÄƒm 2018. NÃªn cÃ³ ios 11,  chá»© lÃ´ Ä‘áº§u tiÃªn dÃ¹ng ios10 nhÃ©, nhá»› láº¡i Ä‘i.ad nÃ³i khÃ´ng cÃ³ mÃ¡y ip6 2017 cÃ i ios 10 lÃ  sai rá»“i. Váº­y khi ip6 2017 ra lÃ´ Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ cai ios máº¥y.??? LÃºc Ä‘Ã³ ios11 cÃ²n Ä‘ang nghiÃªn cá»©u thÃ¬ sao cÃ³,ad nÃªn tÃ¬m hiá»ƒu ká»¹ trÆ°á»›c khi tráº£ lá»i,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i thÃ´ng tin bÃªn mÃ¬nh cung cáº¥p, táº¡i thá»i Ä‘iá»ƒm hiá»‡n táº¡i iPhone 6 bÃªn mÃ¬nh kinh doanh thÃ¬ khÃ´ng cÃ³ phiÃªn báº£n iOS 10 báº¡n nha. KhÃ´ng pháº£i mÃ¡y chÆ°a tá»«ng Ä‘Æ°á»£c cÃ i Ä‘áº·t iOS 10 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.942465,
      "id": "26408987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mÃ¡y má»›i kiÃªm tra tháº¥y co ios 11.2.5 Ä‘Ã¢y la phien ban cá»§a mÃ¡y hay ko váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Náº¿u báº¡n tháº¥y mÃ¡y Ä‘á»ƒ iOS 11.2.5 thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh mÃ  mÃ¡y báº¡n Ä‘ang dÃ¹ng Ä‘Ã³ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.930928,
      "id": "26105937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  ip6 khi mua vá» Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c nÃ¢ng cáº¥p ios 11 chÆ°a áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ sáº£n pháº©m iPhone 6 32GB á»Ÿ siÃªu thá»‹ bÃªn em thÃ¬ mua vá» cÃ³ sáºµn iOS 11 rá»“i anh nhÃ©ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.883795,
      "id": "23846508",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y má»›i táº¡i tgdd vá» mÃ  sao kiá»ƒm tra láº¡i lÃªn ios 11 rá»“i lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ lÃ  do hÃ£ngÂ Â cáº¥p nháº­t firmware má»›i nháº¥t cho sáº£n pháº©m nÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh sáº½ lÃ  ios 11 nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.779534,
      "id": "25900915",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá»›i ip6 ios 11.2.6 thÃ¬ dÃ¹ng chs game liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c máº¥y tiáº¿ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ sá»­ dá»¥ng game liÃªn tá»¥c khoáº£ng 2 - 3h thá»i gian cÃ³ thá»ƒ chÃªch lá»‡ch tÃ¹y vÃ o cáº¥u hÃ¬nh vÃ  yÃªu cáº§u cá»§a game nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.746454,
      "id": "26244466",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh sao nÃ³ khÃ´ng hiá»‡n tÃ¬nh tráº¡ng pin trÃªn ios 11:3 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.692487,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiá»‡n táº¡i tgdd Ä‘ang bÃ¡n iphone 6 Ä‘ang á»Ÿ ios máº¥y váº­y",
      "answer": "TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng nhÆ°ng Ä‘a pháº§n lÃ  iOS 11.3 má»›i nháº¥t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.691548,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iPhone 6splus náº¿u mua mÃ  kÃ­ch hoáº¡t thÃ¬ sáº½ cháº¡y luon iOS hiá»‡n táº¡i hay lÃ  iOS 9.0 áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ hiá»‡n sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘ang Ä‘Æ°á»£c kinh doanh táº¡i Thegioididong.comÂ  vá»›i báº£n romÂ iOS 11 Ä‘Ã³ anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.645991,
      "id": "26661195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i, iphone 6 32G lÃºc má»›i active sáº½ sá»­ dá»¥ng ios máº¥y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB hiá»‡n táº¡i má»›i Active sá»­ dá»¥ng cháº¡y IOS 11 báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.643876,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máº¥y iphone 6 ios 11 cáº£m tháº¥y á»©c cháº¿ vá» cÃ¡i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11 hay lá»—i . Liá»‡u em cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ios 10 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ThÃ¢n chÃ o anh,Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t anh sáº½ Ä‘Æ°á»£c 1 Ä‘á»•i 1 trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng anh nhÃ©, cÃ²n náº¿u khÃ´ng Æ°ng Ã½ anh cÃ³ thá»ƒ bÃ¡n láº¡i cho siÃªu thá»‹ Thegioididong.com vÃ  mua sáº£n pháº©m khÃ¡c anh nha, Náº¿u sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua má»›i á»Ÿ Thegioididong, cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh, khÃ´ng bá»‹ hÆ° há»ng tráº§y xÆ°á»›c, siÃªu thá»‹ sáº½ thu mua láº¡i giÃºp mÃ¬nh áº¡, . BÃªn em cÃ³ chÃ­nh sÃ¡ch lÃ  thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn máº¥t 20% giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m vÃ  thÃ¡ng tiáº¿p theo giáº£m thÃªm 5% ná»¯a áº¡.ThÃ¢n gá»­i anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.639768,
      "id": "20912609",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a em vá»«a má»›i lÃªn iOS 11 thÃ¬ cÃ³ háº¡ cáº¥p vá» iOS 10.3.2 Ä‘c ko áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c vá»›i báº¡n lÃ  khi nÃ¢ng cáº¥p lÃªn IOS 11 thÃ¬ khÃ´ng thá»ƒ háº¡ xuá»‘ng IOS 10.3.2 Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.622012,
      "id": "24819049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios báº£n beta lÃ  sao váº­y QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p láº¡i áº£nh mÃ n hÃ¬nh rá»“i up lÃªn Ä‘á»ƒ mÃ¬nhÂ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp báº¡n chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nha.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.600042,
      "id": "26575056",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘t e má»›i mua mÃ  khi cáº­p nháº­t pháº§n má»m thÃ¬ máº¥y ráº¥t nÃ³ng thÃ¬ cÃ³ sao kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p Ä‘Ã³ váº«n bÃ¬nh thÆ°á»ng , khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.580791,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho há»i mÃ¡y giá» má»Ÿ há»™p lÃ  mÃ¡y cháº¡y ios 10 hay 11 váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i em khÃ´ng thá»ƒ kiáº¿m tra Ä‘Æ°á»£c lÃ  mÃ¡y ios 10 hay 11 nhÆ°ng cÃ¡c Ä‘Æ¡n hÃ ng sau nÃ y sáº½ cÃ³ ios 11 áº¡, nhÆ°ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘i Æ°u tá»‘t nÃªn cháº¡y ráº¥t mÆ°á»£t vÃ  nhanh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.568989,
      "id": "21904334",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ngÆ°á»i báº£o táº¥t cáº£ cÃ¡c mÃ¡y Ä‘á»u dÃ¹ lÃ  ios máº¥y thÃ¬ váº«n quay vá» ios 9 Ä‘Æ°á»£c cÃ³ pháº£i ko ad , vÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ cá»‘ giáº£i thÃ­ch ráº±ng lÃ  ios apple khoÃ¡ size tá»« ráº¥t lÃ¢u r khÃ´ng thá»ƒ xuÃ´ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a nhÆ°ng ngta cá»© nháº¥t quyáº¿t nÃ³i lÃ  xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c vÃ¬ nÃ³ Ä‘Ã£ xuá»‘ng thÃ nh cÃ´ng r , ad giáº£i thÃ­ch giup mk vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n IOS 9 Ä‘Ã£ khÃ³a sign tá»« lÃ¢u rá»“i nÃªn khÃ´ng thá»ƒ nÃ o quay láº¡i IOS 9 Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©. Tuy nhiÃªn IOS 10.3.3 thÃ¬ váº«n chÆ°a khÃ³a Sign nÃªn náº¿u báº¡n Ä‘Ã£ nÃ¢ng lÃªn IOS 11 thÃ¬ váº«n cÃ³ thá»ƒ xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c IOS 10.3.3 Ä‘Ã³ báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.563706,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i: May\" em lÃºc má»›i mua lÃ  iOS 11.0.3; hÃ´m trÆ°á»›c Em má»›i nÃ¢ng cáº¥p lÃªn iOS 11.2. 5, nhÆ°ng mÃ¡y tá»¥t pin nhanh quÃ¡. Váº­y lÃ m cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ em trá»Ÿ vá» láº¡i 11.0.3 nhÆ° lÃºc trÆ°á»›c ah ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c khi nÃ¢ng cáº¥p rá»“i thÃ¬ hÃ£ng khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ cáº¥p Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.464751,
      "id": "26105927",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi mua vá» Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 chÆ°a váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ rá»“i Ä‘Ã³ anh Æ¡i, sáº£n pháº©m nÃ y khi mua á»Ÿ siÃªu thá»‹ bÃªn em vá» thÃ¬ sáº½ cÃ³ sáºµn iOS 11 luÃ´n anh nhÃ©, sáº£n pháº©m hiá»‡n táº¡i Ä‘ang cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh mua online giÃ¡ giáº£m Ä‘Ã³ anh Æ¡i, vui lÃ²ng Ä‘áº·t hÃ ng sáº£n pháº©m táº¡i website siÃªu thá»‹ bÃªn em rá»“i sau Ä‘Ã³ ra siÃªu thá»‹ bÃªn emÂ  nháº­n sáº£n pháº©m vá»›i giÃ¡ giáº£m anh nhÃ©ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.460397,
      "id": "24358663",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua mÃ¡y nÃ y á»Ÿ tgdd lÃºc kick hoáº¡t Ä‘Ã£ lÃ  ios 11 giá» e muá»‘n xuá»‘ng ios 10 cÃ³ Ä‘c k áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Hiá»‡n hÃ£ng Apple Ä‘Ã£ cháº·n háº¡ xuá»‘ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 nÃªn khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.417404,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lÃªn ios 11beta 4 thÃ¬ náº¿u cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c thÃ¬ pháº£i háº¡ cáº¥p má»›i cáº­p nháº­t Ä‘Æ°á»£c sao ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Khi cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c thÃ¬ báº¡n váº«n cáº­p nháº­t trá»±c tiáº¿p Ä‘Æ°á»£c nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.39991,
      "id": "25701732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang sÃ i ip6 ios 10.3.3 mÃ  muá»‘n cáº­p nháº­p cao hÆ¡n thÃ¬ nÃ³ lÃªn ios 11 hay la lÃªn luÃ´n 11.2.6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi báº¡n cáº­p nháº­t thÃ¬ sáº½ lÃªn phiÃªn báº£n cao nháº¥t lÃ  iOSÂ 11.2.6 báº¡n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.352585,
      "id": "31554954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb má»›i hiá»‡n táº¡i ios 11 hay 12 váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ cÃ²n tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng má»›i hay cÅ© mÃ  sáº½ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 hay 12 anh nhÃ©.Â Äa pháº§n cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i bÃªn em Ä‘á»u cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 12 cáº£ áº¡.Â Khi mua anh cÃ³ thá»ƒ nhá» cÃ¡c báº¡n táº¡i siÃªu thá»‹ há»— trá»£ thÃªm áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.337582,
      "id": "19386554",
      "field_search": "question",
      "question": "khi ios 11 cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c thÃ¬ ip6 cÃ³ nÃªn lÃªn ko áº¡ e sá»£ mÃ¡y sáº» cháº­m",
      "answer": "ChÃ o anh,Khi cÃ³ Ios 11 báº£n chÃ­nh thá»©c, thÃ¬ anh hÃ£y khoan nÃ¢ng cáº¥p mÃ  chá» Ä‘Ã¡nh giÃ¡ cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ngÂ xem nhÆ° tháº¿ nÃ o. Sau Ä‘Ã³ hÃ£y nÃ¢ng cáº¥p hoáº·c khÃ´ng anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.304691,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m sao cho iphone 6 32g nÃ y khÃ´ng tá»± Ä‘á»™ng cáº­p nháº­p ios má»›i váº­y. NÃ³ cá»© thÃ´ng bÃ¡o tá»± dá»™ng cáº­p nháº­p lÃ  sao? GiÃºp vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n vui lÃ²ng káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh pin trÃªn 80% sau Ä‘Ã³ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Cáº­p nháº­t pháº§n má»m > Táº£i vÃ  cáº­p nháº­t báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.266887,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua vá» lÃ  ios 11 giá» cÃ³ thá»ƒ mang qua tgdd up láº¡i báº£n ios 10 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Ráº¥t tiáº¿c lÃ  hÃ£ng chá»‰ há»— trá»£ ngÆ°á»i dÃ¹ng nÃ¢ng cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh lÃªn, chá»© khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ xuá»‘ng báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhaÂ Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.239196,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "VÃ o Ä‘Ã¢u Ä‘á»ƒ xem mÃ¡y minh Ä‘ang á»Ÿ ios máº¥y xin chi gium",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ vÃ o pháº§n cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > giá»›i thiá»‡u > phiÃªn báº£n kiá»ƒm tra báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.223762,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khÃ´ng lÃ  iOS 9 mÃ  bay lÃªn IOS 10 nhá»‰, Â nhÆ° váº­y sáº½ náº·ng mÃ¡y láº¯m, Â thao tÃ¡c khÃ´ng mÆ°á»£t ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Hiá»‡n táº¡i vá»›i phiÃªn báº£n má»›i nháº¥t lÃ  IOS 10 cho nÃªn cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m lÃ´ hÃ ng má»›i há»— trá»£ cáº­p nháº­t phiÃªn báº£n má»›i, vá»›i phiÃªn báº£n nÃ y theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ mÃ¡y sá»­ dá»¥ng khÃ¡ mÆ°á»£t khÃ´ng bá»‹ lag nhÃ© báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.190052,
      "id": "23377997",
      "field_search": "question",
      "question": "báº¡n Æ¡i sao mÃ¬nh vÆ°a mua ip 6 táº¡i tgdd mÃ¡y má»›i 100% mÃ  ios 11 rá»“i lÃ  sao báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.172293,
      "id": "30649220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios hiá»‡n táº¡i lÃ  bao nhiÃªu váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ sáº£n pháº©m Ä‘ang Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£Â  iOS 11 anh nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p cho em thÃ´ng tin khu vá»±c anh Ä‘ang sá»‘ng Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp anh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.139681,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiá»‡n Ä‘ang cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y? cÃ³ cáº§n cáº­p nháº­t phiÃªn báº£n ios 11 khÃ´ng váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y bÃªn mÃ­nh bÃ¡n Ä‘ang cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10.3 , báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 cho mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.137954,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i Sao IPhone 6 khÃ´ng cáº­p nháº­t Äc ios 11 áº¡. NÃ³ xá»© nhÆ° váº­y mÃ£i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng táº¯t cháº¿ Ä‘á»™Â  nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p, káº¿t ná»‘i vá»›i bá»™ sáº¡c vÃ  kiá»ƒm tra cáº­p nháº­t láº¡i giÃºp mÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.137954,
      "id": "18351691",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘t em giá» nÃ³ thÃ´ng bÃ¡o lÃªn ios 10.3.1 váº­y cÃ³ nÃªn cho lÃªn ko áº¡..",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10.3.1 hoÃ n toÃ n mÆ°á»£t mÃ  vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃªn Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.122861,
      "id": "25358164",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ³ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios má»›i nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?,cÃ³ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios má»›i nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ há»— trá»£Â nÃ¢ng cáº¥p iOS 11.2.6 má»›i nháº¥t hiá»‡n táº¡i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.108341,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cáº­p nháº­t lÃªn ios 10.2 nÃ³ bÃ¡o khÃ´ng kÃªt ná»‘i vá»›i internet váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.097915,
      "id": "24434022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y má»›i trong há»™p khui ra cháº¡y ios gÃ¬ tháº¿ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng mÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 hay iOS 11 , vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i mÃ¡y cháº¡y sáºµn iOS 11 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.093107,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh vá»«a má»›i mua báº£n nÃ y, nhÆ°ng khÃ´ng hiá»ƒu sao mÃ¡y láº¡i cÃ i sáºµn ios 11. NÃªn mÃ¡y giáº­t lag cÃ³ chÃºt tháº¥t vá»ng. MÃ¬nh cá»© nghÄ© lÃ  mÃ¡y nÃ y cÅ© cháº¡y sáºµn ios 10 thÃ´i.",
      "answer": "ChÃ o anh,Tuá»³ vÃ o lÃ´ hÃ ng mÃ  apple sáº½ cáº­p nháº­tÂ sáº£n pháº©m Ä‘Ã³ lÃªn báº£n cao nháº¥t, em tháº¥y iphone 6 dÃ¹ng ios 11 cÅ©ng khÃ¡ lÃ  mÆ°á»£t nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ngÂ sáº£n pháº©m vÃ  apple sáº½ thÆ°á»ng xuyÃªn cáº­p nháº­t Ä‘á»ƒ mÃ¡y cá»§a anh hoáº¡t Ä‘á»™ng tá»‘t hÆ¡n vÃ  báº£o máº­t hÆ¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.090854,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i ip6 má»›i khui há»£p ra thÃ¬ cháº¡y ios 10.?.? áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y bÃªn em kinh doanh nguyÃªn seal vÃ  Ä‘Ã£ cÃ i Ä‘áº·t sáº³n IOS 10 anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.0598755,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  lÃ m sao Ä‘á»ƒ nÃ¢ng cáº¥p tá»« ios 7.1.2 lÃªn ios 9 cá»§a ip 4 váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  mÃ¡y khÃ´ng há»— trá»£ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn iOS 9 anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.052962,
      "id": "19510923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i ip 6 32g hiá»‡n táº¡i Ä‘ag sÃ i ios 10.3.1 cÃ³ nÃªn cáº­p nháº­t lÃªn ná»­a k náº¿u cáº­p nháº­t thÃ¬ ios máº¥y lÃ  phÃ¹ há»£p nháº¥t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Náº¿u báº¡n tháº¥y mÃ¡y chÆ°a á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ báº¡n Â cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÃªn ios 10.3.2, báº£n cáº­p nháº­t cá»§a hÃ£ng nÃªn an toÃ n báº¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.024261,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y Ä‘ang dÃ¹ng lÃ  ios 11 giá» muá»‘n háº¡ xuá»‘ng ios 10 Ä‘Æ°á»£c k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  khÃ´ng háº¡ cáº¥p Ä‘Æ°á»£c IOS ná»¯a báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.01788,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ nÃªn cáº­p nháº­t pháº§n má»m ios 11.4 khÃ´ng áº¡..táº¡i má»›i báº­t Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃªn thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh nÃ³ hiá»‡n CÃ i Äáº·t 11.4 Ä‘Ã³ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u báº¡n cÃ³ nhu cáº§u tráº£i nghiá»‡m tÃ­nh nÄƒng má»›i trÃªn IOS má»›i thÃ¬ nÃªn cáº­p nháº­t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng mÃ  IOS cÅ© khÃ´ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c.Náº¿u báº¡n khÃ´ng cÃ³ nhu cáº§u tráº£i nghiá»‡m tÃ­nh nÄƒng má»›i, muá»‘n sá»­ dá»¥ng IOS á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  cáº£m tháº¥y IOS hiá»‡n táº¡i Ä‘Ã£ phÃ¹ há»£p cho báº¡n thÃ¬ khÃ´ng cáº§n cáº­p nháº­t, cÃ³ thá»ƒ giá»¯ nguyÃªn IOS trÃªn mÃ¡y Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.992129,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, iphone 6 má»›i máº·c Ä‘á»‹nh cÃ i IOS 10 cÃ³ pháº£i sáº£n xuáº¥t trÆ°á»›c mÃ¡y iphone 6 xÃ i IOS 11 pháº£i khÃ´ng áº¡? VÃ  nÃ³ cÃ³ bá»‹ sáº£n xuáº¥t lÃ¢u quÃ¡ rá»“i khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Theo em tháº¥y thÃ¬ tÃ¹y tá»«ng lÃ´ hÃ ng, vá»›i lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ hÃ£ng sáº½ cáº­p nháº­t ios 11 báº¡n nhÃ©Â Sáº£n pháº©m nÃ y ra máº¯t nÄƒm 2014 nhÆ°ng hiá»‡n táº¡i hÃ£ng váº«n sáº£n xuáº¥t mÃ¡y Ä‘á»ƒ phÃ¹ há»£p vá»›i nhu cáº§u vÃ Â phÃ¢n khÃºc ngÆ°á»i dÃ¹ng táº§m trung báº¡n nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.976532,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui há»™p cÃ³ thá»ƒ cháº¡y ios 10 khÃ´ng ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i bÃªn mÃ¬nh bÃ¡n ra thÃ¬ Ä‘á»u cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11.2 hay 11.3 háº¿t rá»“i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.967453,
      "id": "25249376",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tháº¥y iphone 6 ra Ä‘á»i cÅ©ng lÃ¢u rá»“i,váº­y cÃ³ nÃªn mua ko áº¡ táº¡i ná»¯a tháº¥y nÃ³ Ä‘Ã²i nÃ¢ng cáº¥p ios mÃ¡y cháº¡y ko ná»•i",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²n tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a mÃ¬nh ná»¯a anh Æ¡i, náº¿u anh cáº§n 1 sáº£n pháº©m há»— trá»£ anh sá»­ dá»¥ng lÃ¢u dÃ i vÃ  bá»n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ lá»±a chá»n dÃ²ng IPhone nÃ y vÃ  khi sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m cÃ²nÂ táº¡o nÃªnÂ sá»± sang trá»ng cho ngÆ°á»i dÃ¹ng anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.965975,
      "id": "27674481",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi cáº­p nháº­t IOS 12 thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ cháº­m ko cÃ³ giáº­t ko hay lÃ m cho mÃ¡y mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ báº£n IOS 12 chá»‰ má»›i lÃ  báº£n beta nÃªn ráº¥t tiáº¿c chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n nha,báº¡n chá» báº£n chÃ­nh thá»©c ra máº¯t sáº½ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.956905,
      "id": "23203499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y em dÃ¹ng lÃ  ip 6 lock phiÃªn báº£n ios 11.0.1 thÃ¬ liá»‡u update lÃªn ios 11.1.1 cÃ³ bá»‹ lá»—i sim ghÃ©p khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ vá»›i mÃ¡y lock bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng kinh doanh nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin cháº¯c cháº¯n vá» cÃ¡c trÆ°á»ng há»£p trÃªn báº¡n nhÃ©. NhÆ°ng theo mÃ¬nh tháº¥y nhiá»u kháº£ nÄƒng lÃ  sáº½ bá»‹ lá»—i sim ghÃ©p Ä‘Ã³ nha báº¡n. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.94783,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M má»›i mua ip6 32g á»Ÿ TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cÃ¡i nÃ o cho hiá»‡u suáº¥t xá»­ lÃ­ tá»‘t vÃ  pá»‹ bá»n hÆ¡n váº­y. Má»›i chuyá»ƒn tá»« android qua ios nÃªn ko biáº¿t.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Vá»›i Ä‘á»™ bá»n cá»§a mÃ¡y thÃ¬ sáº½ tÃ¹y vÃ o cÃ¡ch báº£o quáº£n cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ng cÃ²n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 11 thÃ¬ sáº½ tá»‘i Æ°u hÆ¡n báº£o máº­t hÆ¡n, nhiá»u tÃ­nh nÄƒng hÆ¡n nhÆ°ng sáº½ náº·ng vÃ  hao pin hÆ¡n nhÆ°ng khÃ´ng nhiá»u vÃ  khi Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t thÃ¬ khÃ´ng quay vá» IOS 10 Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.939276,
      "id": "31634922",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6s cá»§a mÃ¬nh táº£i ios 12.1.2 cÃ³ khoáº£ng 60 MB trong khi Ä‘Ã³ cÃ³ mÃ¡y thÃ¬ tá»›i 300 MB, cÃ³ mÃ¡y 500MB váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ tÃ¹y vÃ o phiÃªn báº£n hiá»‡n táº¡i báº¡n cáº­p nháº­t lÃªn vÃ  tÃ¹y vÃ o tá»«ng dÃ²ng mÃ¡y ná»¯a nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.928549,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang dÃ¹ng Ip6 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 9.1 em muá»‘n nÃ¢ng lÃªn iOS 10.3.2 thÃ¬ mÃ¡y cháº¡y cÃ³ mÆ°á»£t khÃ´ng áº¡, khi nÃ¢ng cáº¥p cÃ³ bá»‹ máº¥t dá»¯ liá»‡u khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ IOS 10.3.2 trÃªn mÃ¡y Iphone 6 váº«n dÃ¹ng mÆ°á»£t, á»•n Ä‘á»‹nh áº¡; náº¿u báº¡n nÃ¢ng cáº¥p trá»±c tiáº¿p tá»« cÃ i Ä‘áº·t cá»§a mÃ¡y thÃ¬ sáº½ khÃ´ng bá»‹ máº¥t dá»¯ liá»‡u báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.920084,
      "id": "21418948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh láº¥y máº¥y kia phÃ¡t 4g cho ip6 mÃ¬nh má»›i mua nÃ y. TÃ i sao khi vo facebook thÃ¬ khi Ä‘áº¿n nhá»¯ng vÃ­deo nÃ³ ko tá»± Ä‘á»™ng phÃ¡t lÃ  sao , trong khi mÃ¬nh Ä‘Ã£ báº­t tÃ­nh nÄƒng Ä‘áº¥y rÃ´i ???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ vÃ o láº¡i Facebook > 3 Gáº¡ch ngang > CÃ i Ä‘áº·t á»©ng dá»¥ng > Tá»± Ä‘á»™ng phÃ¡t > Chá»n sang cháº¿ Ä‘á»™ phÃ¡t trÃªn wifi vÃ  dá»¯ liá»‡u di Ä‘á»™ng sau Ä‘Ã³ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  thá»­ láº¡i xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.877104,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em Ä‘ang dÃ¹ng ip 6 ios 10.3.3 nhÆ°ng muá»‘n cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 mÃ  nÃ³ hiá»‡n nhÆ° nÃ y thÃ¬ cáº­p nháº­t nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cáº§n cho mÃ¡y káº¿t ná»‘i vá»›i mÃ¡y tÃ­nh qua Itunes rá»“i cáº­p nháº­t báº±ng Itunes sáº½Â Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.864264,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua hÃ´m qua Ä‘c cÃ i sáºµn ios 11.0.3 bÃ¢y giá» cÃ³ báº£n cáº­p nháº­t má»›i ios 11.1.2 cÃ³ nÃªn LÃªn ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y báº¡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ báº¡n khoan hÃ£y cáº­p nháº­t mÃ¡y lÃªn phiÃªn báº£n má»›i , báº¡n chá» thÃªm 1 khoáº£ng thá»i gian ná»¯a rá»“i hÃ£y cáº­p nháº­t Ä‘á»ƒ pháº§n má»m Ä‘Æ°á»£c hoÃ n há»‰nh hÆ¡n báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.86329,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "ÄÃ¢y lÃ  báº£n ios 11 do nhÃ  sáº£n xuáº¥t cho  luÃ´n hay lÃ  tá»« báº£n ios 10 cá»§a mÃ¡y nÃ¢g cáº¥p lÃªn ios11 áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o anhÂ HiÃªÌ£n Ä‘Ã¢y laÌ€ baÌ‰n IOS 11 Ä‘Æ°Æ¡Ì£c nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt nÃ¢ng cÃ¢Ìp trong Ä‘Æ¡Ì£t saÌ‰n xuÃ¢Ìt Ä‘oÌ luÃ´n anh nheÌ. HiÃªÌ£n saÌ‰n phÃ¢Ì‰m bÃªn em kinh doanh nguyÃªn seal nÃªn khÃ´ng thÃªÌ‰ tÆ°Ì£ Ä‘Ã´Ì£ng nÃ¢ng cÃ¢Ìp Ä‘Æ°Æ¡Ì£c aÌ£.Xin gÆ°Ì‰i thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.851112,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tháº¥y cÃ³ nhiá»u ngÆ°á»i xÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ ng Android nhÆ°ng há» táº£i xong thÃ¬ nÃ³ lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS  trong khi Ä‘Ã³ há» dÃ¹ng samsung. Mik cÃ³ nÃªn thá»­ ko áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‰ lÃ  thay Ä‘á»•i giao diá»‡n cá»§a mÃ¡y nha báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thay Ä‘á»•i Ä‘Æ°á»£c qua cÃ¡ch táº£i launcher tá»« cá»­a hÃ ng Ch play, tuy nhiÃªn sáº½ náº·ng mÃ¡y vÃ  hao Pin hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.821965,
      "id": "26478034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬h há»i dt mÃ¬h khi vÃ o cÃ i Ä‘áº·t thÃ¬ nÃ³ hiá»‡n 1duong káº» nhÆ° váº­y,ui khi vÃ o bin thÃ¬ nÃ³ hiá»‡n lÃªn nhÆ° váº­y. Chon e há»i mÃ¡y cÃ³ bá»‹ lá»—i hk áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.796185,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hÃª diÃªu hanh ios 10 hay mua vÃª má»›i nÃ¢ng cÃ¢p lÃªn ios 10",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡nÂ sáº£n pháº©m nÃ yÂ Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c cÃ i Ä‘áº·t sáºµnÂ Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 10Â rá»“i anh nhÃ©.Â Náº¿u anh cÃ³ tháº¯c máº¯c gÃ¬ thÃªm, xin Ä‘á»ƒ láº¡i lá»i nháº¯n Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ thÃªm áº¡.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.78929,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muá»‘n kiá»ƒm tra Ä‘á»™ chai pin cá»§a mÃ¡y má»™t cÃ¡ch chÃ­nh xÃ¡c thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡? máº¥y e Ä‘ang cháº¡y ios 10",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Báº¡n cÃ³ thá»ƒ thao tÃ¡c tÆ°Æ¡ng tá»± theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.787431,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trÃªn nÃ y gÃ¬ lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10  mÃ  á»Ÿ ngoÃ i thá»±c táº¿ lÃ  ios 9 váº­y a",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng báº¡n nhÃ© , báº¡n váº«n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t mÃ¡y lÃªn iOS 10.3.2 má»›i nháº¥t bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.786398,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nÃ y cÃ²n phiÃªn báº£n mÃ u khÃ¡c trÃªn toÃ n há»‡ thá»‘ng khÃ´ng áº¡? Vá»›i láº¡i lÃ  khi mua vá» lÃ  mÃ¡y cháº¡y sáºµn ios 10 hay sao. Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh KhÃ¡nh,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ bÃªn em chá»‰ cÃ³ mÃ u vÃ ng Ä‘á»“ng thÃ´i anh nha. VÃ  vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ khi mua vá» Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c tÃ­ch há»£p sáºµn IOS 10 anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.786303,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘á»‹nh nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 mÃ  nÃ³ hiá»‡n v lÃ  sao áº¡h",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i sau Ä‘Ã³ káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  kiá»ƒm tra cáº­p nháº­t láº¡i xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.782317,
      "id": "30490826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ios 11.4 nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 12.0 thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ bá»‹ sao k",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ viá»‡c update lÃªn iOS 12 khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.738585,
      "id": "21811350",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 5s lÃªn ios má»›i nháº¥t Ä‘c k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS má»›i nháº¥t Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.736261,
      "id": "28587112",
      "field_search": "question",
      "question": "NÃ³ lÃªn IOS 11 lun rá»“i ak",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n sáº£n pháº©m á»Ÿ lÃ´ hÃ ng nÃ y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c hÃ£ng Ä‘Æ°a lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh má»›i nháº¥t IOS 11 rá»“i anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.733036,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chá»‹ Æ¡i mÃ¡y nÃ y khi xuáº¥t xÆ°á»Ÿng Ä‘Ã£ cÃ i sáºµn ios 10 rá»“i áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6 32Gb sáº¯p vá», bÃªn em chÆ°a kinh doanh nÃªn chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.72672,
      "id": "17811448",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mÃ¬nh há»i phÃ­m home iphone 6 má»›i mua. Nháº¥n vÃ o nÃ³ hÆ¡i lá»ng lá»ng lÃ  do mÃ¡y hay thiáº¿t káº¿ váº­y áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o anh LuÃ¢Ì£t,DaÌ£ nÃªÌu anh thÃ¢Ìy nuÌt home loÌ‰ng leÌ‰o khÃ´ng chÄƒÌc chÄƒÌn anh vui loÌ€ng mang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘ÃªÌn siÃªu thiÌ£ Thegioididong.com gÃ¢Ì€n nhÃ¢Ìt Ä‘ÃªÌ‰ Ä‘Æ°Æ¡Ì£c hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ kiÃªÌ‰m tra nheÌ, nÃªÌu coÌ lÃ´Ìƒi cuÌ‰a nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt trong 1 thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u sÆ°Ì‰ duÌ£ng anh Ä‘Æ°Æ¡Ì£c hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 saÌ‰n phÃ¢Ì‰m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nha.ThÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.720518,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "PhiÃªn báº£n cá»§ cá»§a mÃ¡y má»›i lÃ  máº¥y áº¡  MÃ¡y mÃ¬nh cáº­p nháº­t lÃªn 10.3.2",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 32Gb há»— trá»£ phiÃªn báº£n máº¥y khi vá»«a kÃ­ch hoáº¡t cÃ²n phá»¥ thuá»™c vÃ o Ä‘á»£t hÃ ng nÃªn vá» pháº§n nÃ y mÃ¬nh khÃ´ng náº¯m chÃ­nh xÃ¡c Ä‘Æ°á»£c, sáº£n pháº©m apple lÃ  nguyÃªn seal, chá»‰ khi mua xong má»›i khui ra Ä‘Æ°á»£c nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.709141,
      "id": "23464387",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho há»i lÃ  náº¿u lÃªn ios 11.1.2 thÃ¬ bÃ¢y giá» cÃ²n xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c phiÃªn báº£n ios 10 k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ vá»›i iPhone 6 thÃ¬ ráº¥t tiáº¿c Apple Ä‘Ã£ khÃ³a ios 10 láº¡i rá»“i khÃ´ng cÃ²n háº¡ cáº¥p Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.693102,
      "id": "22073551",
      "field_search": "question",
      "question": "KhÃ´ng hiá»ƒu sao mÃ¡y em tá»« khi mua cÃ¡ch Ä‘Ã¢y 3 tuáº§n thÃ´i nhÆ°ng táº£i cÃ¡i gÃ¬ cÅ©ng siÃªu cháº­m, táº£i liÃªn quÃ¢n Mobile thÃ¬ máº¥t 10 tiáº¿ng, cáº­p nháº­t pháº§n má»m lÃªn ios 11.0.1 cÅ©ng máº¥t máº¥y tiáº¿ng chÆ°a xong lÃ  táº¡i sao ( em buá»“n quÃ¡, táº¡i mÃ¡y em hay ntn váº­y???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do máº¡ng khÃ´ng á»•n Ä‘á»‹nh láº¯m nÃªn báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i má»™t máº¡ng wifi khÃ¡c rá»“i thá»­ láº¡i xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.661487,
      "id": "21931696",
      "field_search": "question",
      "question": "E Ä‘Ã£ mua mÃ¡y bÃªn mÃ¬nh , thÃ¬ cho e há»i cÃ³ Ä‘c há»• trá»£ háº¡ ios khÃ´ng váº­y ah",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh báº¡n nhÃ©. Tuy nhiÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£oÂ  Ä‘á»ƒ háº¡ cáº¥p nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.656939,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i lÃªn ios 12 cho ip6 cá»§a em, em tháº¥y ios 12 xÃ i nhanh nÃ³ng mÃ¡y nÃªn em muá»‘n xuá»‘ng ios 11 thÃ¬ em lÃ m cÃ¡ch nÃ o tháº¿ qtv mong qtv chá»‰ em",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i Apple khÃ´ng cÃ²n há»— trá»£ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh mÃ¡y xuá»‘ng Ios 11 áº¡ monh anh thÃ´ng cáº£m anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.600545,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao iPhone 6 cá»§a em khi lÃªn ios 12  LÃºc cáº¯m sáº¡c mÃ  mÃ¡y khoÃ¡ nguá»“n sáº¡c khÃ´ng nháº­n Má»Ÿ khoÃ¡ nguá»“n má»›i nháº­n sáº¡c lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i anh nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.553653,
      "id": "22554809",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e há»i e má»›i mua cÃ¡i Ä‘t nÃ y mÃ  sao khi nháº¥n 2 gÃ³c mÃ n hÃ¬nh gáº§n nÃºt home nÃ³ hÆ¡i kÃªu mÃ  mÃ n mÃ¬nh nÃ³ ko Ä‘Æ°á»£c khÃ­t nhÆ° váº­y lÃ  sao váº­y áº¡! vÃ  báº£o hÃ nh cá»§a nÃ³ ntn áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh ÄÆ°á»£cVÃ¢ng náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ kiá»ƒm tra giÃºp anh ngay anh nhaÂ Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.544575,
      "id": "21360432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh ma nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 beta 8 bÃ¢y giá» mÃºn xÃºn ios 10 thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡ XÃºn trá»±c tiáº¿p lun hay lÃ  pháº£i xÃºn ios 11 beta 7,6,5... rá»“i ms xÃºn Ä‘c áº¡ LÃ m nhÆ° váº­y cÃ³ bá»‹ treo cÃ¡p ko e tháº¥y trÃªn máº¡ng nÃ³ Ä‘á»“n dÆ°z láºµm",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Báº¡n cÃ³ thá»ƒ háº¡ tá»« há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 xuá»‘ng IOS 10.3.3 theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i .Xuá»‘ng trá»±c tiáº¿p luÃ´n báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.531206,
      "id": "19555549",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua IP6Â Ä‘Æ°á»£c máº¥y ngÃ y, cÃ¡i nÃ y lÃ  cÃ¡i thá»© 2 rá»“i thÃ¬ tháº¥y cáº£ 2 cÃ¡iÂ Ä‘á»u cÃ³ 1 nhÆ°á»£cÂ Ä‘iá»ƒm lÃ : chá»— gáº§n nÃºt home bÃªn pháº£i, khi mÃ¬nhÂ áº¥n vÃ o sáº½ nghe tiáº¿ng phÃ¡t ra giá»‘ng nhÆ° lÃ  miáº¿ng nhá»±a nÃ³ khÃ´ng khá»›pÂ á»Ÿ trong váº­y, k biáº¿t cÃ³ pháº£i do mÃ¡y khÃ´ng ná»¯a?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.516997,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "má»›i mua mÃ¡y vá» yÃªu cáº§u cáº­p nháº­t ios 12 co nÃªn cáº­p  nháº­t khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p iOS 12 Ä‘á»ƒ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ hoáº¡t Ä‘á»™ng mÆ°á»£t mÃ  vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.502695,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i em má»›i mua iphone 6 32gb mÃ¡y há»‡ Ä‘iÃªug hÃ nh ios 10 náº¿u muá»‘n nÃ¢ng lÃªn 10.3.3 thÃ¬ sao anh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra báº±ng cÃ¡ch vÃ o cÃ i Ä‘áº·t- cÃ i Ä‘áº·t chung- cáº­p nháº­t pháº§n má»m- báº¡n báº­t máº¡ng vÃ  chá» há»‡ thá»‘ng pháº£n há»“i nÃ¢ng cáº¥p lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.479555,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nÃ y cháº¡y ios 11 cháº¥m máº¥y v qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²nÂ tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng cá»§a hÃ£ng sáº£n xuáº¥t cung cáº¥p ná»¯a nha báº¡n. Tuy nhiÃªn thÆ°á»ng thÃ¬ mÃ¡y má»›i cháº¡y IOS 11.2 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.472544,
      "id": "31032577",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ios má»›i chÆ°a ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nMÃ¬nh kiá»ƒm tra hiá»‡n mÃ¡y há»— trá»£ báº£n IOS cao nháº¥t lÃ Â iOS 12.1 vÃ  báº£nÂ iOS 12.1 cÅ©ng lÃ  báº£n IOS má»›i nháº¥t hiá»‡n nay chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin báº£n cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.440369,
      "id": "25498360",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y lÃªn ios 11.2.6 Ä‘Æ°á»£c ko váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cáº­p nháº­t lÃªn ios 11.2.6 báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.411612,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thÃ¬ nÃ³ ra nhiá»u loáº¡i vÃ  khÃ¡c giÃ¡ tiá»n lÃ  sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh Sang,Anh cÃ³ thá»ƒ cho em cá»¥ thá»ƒ thÃ´ng tin anh tÃ¬m trÃªn website nÃ o váº­y anh! CÃ³ thá»ƒ lÃ  mÃ¡y qua sá»­ dá»¥ng, phiÃªn báº£n dung lÆ°á»£ng khÃ¡c nhau nÃªn cÃ³ giÃ¡ khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ anh!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.354764,
      "id": "23420375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho mÃ¬nh há»i, mÃ¬nh má»›i mua 1 con iphone 6 32gb á»Ÿ tgdd l, nhÆ°ng láº¡i lÃ  ios 11 lÃ  sao áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn tÃ¹y tá»«ng lÃ´ hÃ ng thÃ¬ hÃ£ng sáº½ cÃ³ cÃ¡c báº£n cáº­p nháº­t há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ chá»‹ nha. NÃªn vá»›i sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t báº£n IOS 11 thÃ¬ cÅ©ng lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.333214,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i  minh má»›i mua iphone6 32gb sao vÃ o massager thi thoáº£ng bá»‹ vÄƒng ra khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y lÃ  sao nhá»‰ hay lÃ  do ios 11.2.1 lá»—i hay lÃ  do mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y xung Ä‘á»™t á»©ng dÃ¹ng vÃ¬ báº¡n dÃ¹ng lÃ¢u mÃ  khÃ´ng táº¯t á»©ng dá»¥ng ngáº§m nÃªn xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.329495,
      "id": "18625846",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi s khi mua háº¡ xuá»‘g ios 9 dx k",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i anh khÃ´ng thá»ƒ háº¡ xuá»‘ng ios 9 vÃ¬ apple Ä‘Ã£ khoÃ¡ cÃ¡c báº£n ios tháº¥p hÆ¡n rá»“i áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.32616,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i qtv. LÃºc ios 11 thÃ¬ sáº¡c pin bÃ¬nh thÆ°á»ng. Giá» mÃ¬nh nÃ¢ng cáº¥p ios 12.0.1 thÃ¬ sáº¡c mÃ¡y ráº¥t nÃ³ng. NÃ³ng hÆ¡n mÃ¬nh chÆ¡i game vÃ  Ä‘ang sá»­ dá»¥ng 4G ná»¯a. Chá»‰ lÃºc sáº¡c lÃ  mÃ¡y nÃ³ng thÃ´i khi mÃ¡y Ä‘áº§y 100% thÃ¬ dáº§n dáº§n mÃ¡t trá»Ÿ láº¡i. Náº¿u sáº¡c nÃ³ng mÃ¡y nhÆ° váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y sau nÃ y ko qtv. Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u mÃ¡y anh nÃ³ng lÃªn quÃ¡ nhiá»u trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£oÂ  Ä‘á»ƒ mÃ¡y Ä‘á»¡ nÃ³ng hÆ¡n nhÃ©. VÃ  náº¿u mÃ¡y nÃ³ng quÃ¡ nhiá»u thá»i gianÂ  dÃ i thÃ¬ cÅ©ng khÃ´ng tá»‘t cho mÃ¡y anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.314508,
      "id": "31029805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 12.1 cÃ³ xuá»‘ng ios 11.4.1 Ä‘c k váº­y",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i khÃ´ng háº¡ cáº¥p Ä‘Æ°á»£c ná»¯a anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.303409,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y cÃ³ há»— trá»£ IOS 11 khÃ´ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 váº«n cÃ²n há»— trá»£ cáº­p nháº­t iOS 11 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.270351,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mÃ¬nh cáº­p nháº­t pháº§n má»m ios thÃ¬ sáº½ pháº£i Ä‘Äƒng nháº­p báº±ng ID Apple hay icloud váº­y ad???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi Ä‘Ã³ sáº½ Ä‘Äƒng nháº­p apple ID Ä‘á»ƒ cáº­p nháº­t báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.260326,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nÃªn cháº¡y IOS máº¥y lÃ  mÆ°á»£t nháº¥t AD! Theo mÃ¬nh nghá»‰ IOS 9 lÃ  mÆ°á»£t nháº¥t cÃ²n 10 vs 11 cháº¥t mÃ¡y sáº» giáº£m hiá»‡u nÄƒng Chip Apple A8 Ram 1GB mÃ¬nh nghá»‰ nÃ³ khÃ³ xá»­ lÃ­ cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ nhÆ° chÆ¡i game 3D vÃ i game náº·ng khÃ¡c mÃ¬nh tháº¥y nÃ³ vÃ o Facebook hÆ¡i cháº­m nghe báº¡n bÃ¨ sá»­ dá»¥ng nÃ³i váº­y mÃ¬nh Ä‘á»‹nh mua sp cÃ¹ng phÃ¢n khÃºc giÃ¡ ráº» xin AD cho Ã½ kiáº¿n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 náº¿u nhÆ° báº¡n cháº¡y iOS 10 vÃ  iOS 11 thÃ¬ hiá»‡u nÄƒng khÃ´ng giáº£m nhiá»u láº¯m, mÃ¬nh tháº¥y váº«n cháº¡y á»•n vÃ  mÆ°á»£t nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.248988,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho e há»i lÃ  e dÃ¹ng iphone 6s plus. Tá»« lÃºc cáº­p nháº­t lÃªn ios má»›i nháº¥t thÃ¬ chá»‰ phÃ¡t wifi sang iphone Ä‘c mÃ  sang cÃ¡c dÃ²ng mÃ¡y khÃ¡c láº¡i k Ä‘c lÃ  bá»‹ sao váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â Báº¡n báº­t Ä‘iá»ƒm truy cáº­p cÃ¡ nhÃ¢n lÃªn thÃ¬ cÃ¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ¡c khÃ´ng tÃ¬m tháº¥y tÃªn wifi hay sao váº­y báº¡n.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.245251,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G má»›i ra máº¯t, cháº¡y trÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10.2.1 ko thÃ­ch há»£p, hay bá»‹ lá»—i nÃºt Ã¢m lÆ°á»£ng trong khi mÃ¬nh khÃ´ng cháº¡m vÃ o nÃ³",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â Báº¡n vui lÃ²ng thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n lÃ  mÃ¡y báº¡n áº¥n phÃ­m Ã¢m lÆ°á»£ng khÃ´ng nháº­n hay sao váº­y báº¡n.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.235168,
      "id": "20351487",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y lÃ  mÃ¡y cÅ© hay má»›i váº­y áº¡ ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n mÃ¡y anh Ä‘ang xem lÃ  mÃ¡y má»›i 100% anh nha! Náº¿u anh quan tÃ¢m, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em Ä‘áº·t hÃ ng giÃºp anh áº¡!Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.232834,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tá»± Ä‘á»™ng nÃ¢ng lÃªn ios 11 , giá» muá»‘n xÃ i ios 10 pháº£i lÃ m sao váº­y tgdd",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 khi cáº­p nháº­t lÃªn IOS 11 thÃ¬ khÃ´ng thá»ƒ háº¡ vá» IOS 10 Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.226466,
      "id": "17703424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gbÂ khiÂ muaÂ cÃ³Â cáº­pÂ nháº­tÂ ios 10.3Â khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u mÃ¡y cÃ³ báº£n cáº­p nháº­t OTA thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ nhá» bÃªn mÃ¬nh cáº­p nháº­t cho báº¡n nhÃ©,Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.223162,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A Æ¡i cho em há»i hÃ´m qua em táº£i á»©ng dá»¥ng trÃªn safari vá»›i máº¥y á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cÃ³ trÃªn appstore vá» em xoÃ¡ rá»“i mÃ  giá» mÃ¡y váº«n Ä‘á»©ng váº«n cháº­m. MÃ¡y e lÃ  mÃ¡y má»›i mua luÃ´n mÃ  h nÃ³ lag váº­y lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y anh. GiÃºp e áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}